[點解冇人講] 驚侵犯言論自由

做左cdrom太耐終於要開個AC出聲
呢單野冇乜人講，我諗緊推上國際有冇得過

今次告得入？I mean 告警察侵害人權

香港基本法第二十七條
香港居民享有言論、新聞、出版的自由，結社、集會、遊行、示威的自由，組織和參加工會、罷工的權利和自由。

香港基本法第二十八條
香港居民的人身自由不受侵犯。
香港居民不受任意或非法逮捕、拘留、監禁。禁止任意或非法搜查居民的身體、剝奪或限制居民的人身自由。禁止對居民施行酷刑、任意或非法剝奪居民的

佢咪係其中一個被捕人士囉
被黑警拘捕唔代表告得入，當然法律程序都係一種折磨...
都幾肯定唔會告得入，希望當事人醒水乜都唔好講，等律師處理
黑警依家係製造白色恐怖，報仇咁款，大家唔好驚！

我知唔駛驚驚

係諗緊有冇得反咬啲驚一口，搵國際人權組織出面

自我冇野講

我要飲水

如果無理被黑警拘捕而引致任何損失，可否告9點警？

—————————————-
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

痴撚線

亂撚咁拉

咩都唔畀講

家障明清時期文字獄啊